GME最終結局

強制停牌4466拆掂佢
直上1000

停牌all in D人會點？

大陸就會on99

拜JOE上左場

拜joe有份入

期權照到期照結算交收 SH撚數錢

其實如果SEC 介入咁會點?

仲有可能凍結銀行及證劵戶口

和和氣氣，大家手拎返本金走

危害 deep state利益
政府有權唔用就唔係政府

無交易點結算? 全世界停架啦到時，不過空投D息計唔計落去就

有無諗過唔少大戶都係long side 老散得14%其實

結局係毒品調查科飛去美國拉人

照停牌價結算期權呀 停完牌一樣要交貨